## Исследование рынка игр

### Описание проекта
Вы работаете в интернет-магазине «Стримчик», который продаёт по всему миру компьютерные игры. Из открытых источников доступны исторические данные о продажах игр, оценки пользователей и экспертов, жанры и платформы (например, Xbox или PlayStation). Вам нужно выявить определяющие успешность игры закономерности. Это позволит сделать ставку на потенциально популярный продукт и спланировать рекламные кампании.

Перед вами данные до 2016 года. Представим, что сейчас декабрь 2016 г., и вы планируете кампанию на 2017-й. Нужно отработать принцип работы с данными. Не важно, прогнозируете ли вы продажи на 2017 год по данным 2016-го или же 2027-й — по данным 2026 года.

### Описание данных games.csv

* Name — название игры
* Platform — платформа
* Year_of_Release — год выпуска
* Genre — жанр игры
* NA_sales — продажи в Северной Америке (миллионы долларов)
* EU_sales — продажи в Европе (миллионы долларов)
* JP_sales — продажи в Японии (миллионы долларов)
* Other_sales — продажи в других странах (миллионы долларов)
* Critic_Score — оценка критиков (от 0 до 100)
* User_Score — оценка пользователей (от 0 до 10)
* Rating — рейтинг от организации ESRB (англ. Entertainment Software Rating Board). Эта ассоциация определяет рейтинг компьютерных игр и присваивает им подходящую возрастную категорию.

Данные за 2016 год могут быть неполными.

### Описание БД

**Таблица games**

Таблица содержит информацию об играх

* id — идентификатор игры — ключ
* name — название игры
* platform — платформа
* year_of_release — год выпуска
* genre — жанр игры
* na_sales — продажи в Северной Америке (миллионы долларов)
* eu_sales — продажи в Европе (миллионы долларов)
* jp_sales — продажи в Японии (миллионы долларов)
* other_sales — продажи в других странах (миллионы долларов)

**Таблица game_scores**

Таблица содержит оценки критиков и пользователей для игр

* game_id — идентификатор игры — ключ
* critic_score — оценка критиков (от 0 до 100)
* user_score — оценка пользователей (от 0 до 10)

Связь между таблицами - Один к одному
